有無英文大師入黎教下我點譯 想介紹套野比外國朋友仔睇

Jia Xu: ten 10%, 3days

u want some hentai ?

this good

what fuck?

好似accounting野咁

Never watch an anime called boku....
YYYOOOOOOOOOO!!!!!!!

easy win

艷陽高照=today very hot

hi

Lend me a tenth of your soldiers and I'll defeat Lu in 5 days. Elsewise, you can have my head.

癡撚線... 全部四字詞點譯啊